(健身巴打) 咁減脂WORK 唔WORK

本人有一路做開GYM, 一星期四日 但係見個人都唔係好FIRM 想減一減脂
以下係本人身體情況:
身高:183
weight: 165 lbs
重訓: 加到一星期五日 會多操compound movement
Cardio: 一星期2日 20-30min hiit

TDEE: 2867.36 PER DAY

早: 一隻蛋
午: 2隻蛋 一碗半飯 150g雞胸
晚: 150g肉 一碗半飯

咁樣o唔ok?

我180，75kg，望落仲係好瘦咁款🙈

照計你可能肌肉唔夠肥大，但脂肪又比較多，不過其實唔洗刻意減脂，但要增加重訓的intense程度，同埋飲食方面，照你睇，食野唔夠多，試下再食埋150克三文魚。

我之前一星期玩4至5日hiit
個人係cut 左 但肌肉又無埋
條腰又唔夠firm
所以決定用另一種方法

你增緊肌就唔好玩hiit，你仲要日日玩😲你重訓完又hiit，但照你上面的餐單，根本唔夠卡路里，肌肉流失係必然。
hiit係你休息日可以玩，但其餘六日都要操。

會唔會食得太多飯？
可以上網googl白飯gi值係好高
可以搵啲gi值低少少既碳水黎食下
同埋唔夠菜
最好碳水：纖維：蛋白質
係1:2:2

唔夠碳水驚無力
減到一碗飯o 唔ok

蛋白質太少 最少食夠lbsX1
卡路里太少 TDEE-500
如果唔係肌肉會減埋

太少喇.. 150 克雞胸唔係有150克Protein...
你一餐至少要食200 克雞胸啦（呢度大約60 克Protein）
同埋食多D菜

監房餐單：

早: 10g 豬 或 牛 或 二隻雞中亦，水煮無油，3碗飯

午: 一個餐包，一杯黃粒粥

晚: 10g 豬 或 牛 或 二隻雞中亦，水煮無油，3碗飯

宵夜： 一片白麵包，一大杯奶

平日仲有零食

咁樣食法都瘦左40磅，經常會肚餓

咁多碳水都瘦？
你本身好肥？

唔係，但無油無鹽無糖，咁樣竟然瘦到

一開始去到咁盡 好難progressive咁持續減
頭一個月食咁清2300kcal 唔做cardio應該已經減到4-5lb